姊弟戀既巴絲請入

有無巴絲分享吓結識另一半既過程
成日覺得男好難識到同熟到大過自己既女仔
一係女仔當你係細佬
一係就直情唔so你

21歲溝個38歲ol
Failed

18歲溝27
Successed

20溝22 重幼稚過我

咁多位巴打點媾到 求分享

女朋友26我20
佢仲成個低b咁(我眼中)

24想追32

有無巴打教吓點追

交心，傾計，心思野

巴打一開始點識

21追到23
但差兩年應該微不足道

男朋友17，我21，大三年半
講真，係女仔角度見到弟弟係未必會考慮
因為一黎會覺得佢唔成熟，二黎會考慮結婚既因素，女仔好多時冇男仔咁等得，女仔大過男仔，女方想結既時候未必男方會想
我自己問心，其實對住弟弟都未必會想一齊，因爲怕佢始終未定性，會冇乜安全感，不過依家個男朋友我都係因為係我眼中我覺得佢好叻，好欣賞佢，同埋佢算係幾成熟比起同齡既，所以我想同佢一齊，甚至打算同佢行到最後

祝你地白頭到老

小弟問心都係專一既人
但好多時大過我既都係當我弟弟
同埋大過我感覺好難融入佢既圈子

多謝你呀 我都希望佢可以
其實我自己覺得同細過自己既易相處過同大過自己
因為會覺得可以做返自己多d
可能因為我仲好有童真姐，哈哈
Btw專一既就算弟弟都會搵到好好既另一半既，祝福你

20追25 failed

佢話想30前結婚喎
得嘅先諗諗

計番佢30
我先grad完2,3年
難囉

多謝絲打

衣個係咪姐姐唔吼弟弟既重要原因?

差一年算唔算

俾個大4-5年既溝算唔算

24想溝個31, 對方唔受, 飲恨到而家

差一年感覺已經有代溝

我識既佢好成熟 我就onon99咁

現代差7年唔算好多

巴打好鍾意對方?

19溝28
就算係一齊咗都係當我係細佬

鐘意呀, 果時
女方過左30就唔同話法
你話22vs28都有可能, 過左30一定會搵番d大過自己既男人

女友大我五年
拍左6年拖

開始大壓力

婆孫戀

巴打可唔可分享點融入佢既圈子

女人過30係咪真係鍾意細過自己既男人都唔會考慮同佢拍拖?

係事業上定婚姻上?

你A幾？

我老婆大我4年實際上好似我大返佢4年咁

a0

有意無意咁成日俾說話我聽
想結婚生小朋友

女人一過三十就想結婚

呢個問題好難解決

唉

巴打有咩咁感慨
分享吓
歡迎放負

點解唔早幾年出世呢我

一定唔會, 佢地個想法係: 我地冇咁cum老, 要襯未變黃面婆果時搵個條件好d又想法成熟既男人, d under 30果時無論係幾好仔都唔會考慮, 之後又會埋怨自己20-30果時比d男人消耗佢地既"青春"

我大過男朋友一年
但佢成日話我小朋友同低能

真喺21——37，
其實相愛嘅話唔會有任何相處問題，
問題在於結婚果關好難過！
屋企人唔會支持！

目前情況好嚴峻
我完全少少想結婚既意欲都冇
每次都避開呢d話題
佢應該察覺到，而家成日俾說話我
行商場行行下會去左睇嬰兒
差在未知幾時佢會整穿d套

唔知點解好多A0都話自己專一

第一次拍拖 我20 條女27
佢追我先 對我主動左幾日就一齊左
本身梗係以為自己幾鐘意佢 唔介意年齡差距 點知排左兩三個月 我就開始有唔同睇法 佢好似越黎越鐘意我咁 我怕開口會hurt到佢

同埋我份人其實幾講第一印象 佢比我個第一印象係 唔會同到佢拍拖 所以由拍拖一開始我意想不到既興奮 慢慢變左質

建議你襯而家先幾個月及早正視問題
遲下更加講唔出口

巴打要好好同女友針吓

一部分啦
大部分係唔鍾意細路仔

覺得佢地唔成熟

識親大過我既女仔都好成熟

我覺得拍拖係兩個人既事
但講到結婚就唔同講法
好多嘢要諗

巴打會唔會同女友認真相討?